強烈要求耶穌每個月都受難同復活

為世人爭取更多假期 功德無量

我無咗公司唔得

我無咗 公司唔得
我無咗公司 唔得

下雨天留客天留我不留

唔貪心 一個月一次就ok

要每個月出世死埋再復活

巴打好貪心

再要求埋屈原個個月跳一次海

點秀全死點解無得放?

呀蘇哥都好忙下話

天降大任於斯人也